有冇巴打食女無數？

未試過 想知感覺係點

好似晚晚肆意打飛機咁爽